點解啲黑人多數都有條大牙隙?

認真答你
因為成日同人打交

食得子彈多

咁直頭係甩左隻牙喎

特登整黎楔住枝煙架！

用黎牙交

其實牙肉黎

只不過牙肉係黑色

到底點解

住嘅地方無牙科保健或者津貼

反祖現像

你都見猩猩同黑人好似樣 演化論又一實證

可以zip條大d嘅菜

黑人大概有5-6%機會有牙隙，白人3.4%，華人血統就1.7%

因為守唔到秘密